有冇人好憎出街買衫

好似永遠都唔會比啲sales評頭品足

完全中晒。好似驚我會偷野咁

跟你比你話，
唔跟你比上司屌
見你就見一陣，
上司辭職前都要見住佢，
咁當然係跟住你

你得閒應佢兩句就得

上網買 好耐無係香港買

鬼叫又真係有堆豬跟兩跟就買咩

dllm I.T 啲sales全部都係咁

上司係驚遇到神秘客人 冇人跟就寫臭間鋪 到時上司死 要怪就怪自己公司搵人check自己人